［監控？］南區 海怡半島手足入黎

攝於琴日（八月十五日） 下晝一點左右

另外其他地方都見到有啲CCTV偏新淨
疑似最近新裝落去嘅

想問到底係咪裝緊監控？
有無人面識別功能？
有無做過通知或者諮詢？

推

問下Gphone

黃竹坑你玩航拍都被炒身份證

Gphone 跟進下

直頭係gphone嗰座

相入面果座唔係
不過佢果座附近真係幾多

直要係果座

之前有講話要換cctv, 應該就唔係人面系統

唔係就好
因為聽講呢種半球體cctv有人面識別功能可以用

不過近停車場樓梯(2 期落車) 行前dd個cctv個夜光HD的

無人面識別功能

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

香港仔狗屋出面有一新裝cctv 極可疑

有街坊話香港仔出現一班藍衣人

終於殺到入黎

仆街丫，南區都準備好玩催淚彈了

南區手足終於有嘢做啦！

818 維園集會見 純和理非